我條女係東京喰種，點撚算？

話說我條女成撚日咬鳩我，行行下街又咬坐低食野又咬，成撚個東京喰種咁，有無人條女都係咁？救命啊！

末日即將來臨！

你條女冇野食都好慘

我岩岩係地下拾到本叫DEATH NOTE

既筆記
點做好

董香咬就正

好sweet

你都做埋

端午節就到
過左就冇野
放心

好心你得閒就去學下畫符，咁咪無煩惱

寫自己個名先，費事一陣俾人拎左去

無係咁揸你個胸同撩你粒lin咪算好囉！得閒又用手指篤下你條腰 DLLM坐定定唔得既

有無佢咁正

我條女都係咁，我屌撚到佢唔敢再咬

就係有啊

點屌啊巴打

哦屎hea嗲唷 屎hea嗲唷
sor nor 屎顧味喎

咁快係東京食粽？ 端午節都未到

試下寫自己個名睇下work唔work先

岩

要係本NOTE到宣視主權

屌有聲

等等先
咁點解唔係叫香港喰種呀？

我都係
上禮拜有條女問我係咪處男

我屎眼勁痕屎眼勁痕

俾佢咬住條撚 佢就會冇事

好過東京熱

我以前條女都係喰種
放心 佢好快會咬第二個

珍惜啊，女人天性用咬痕黎插旗，佢遲下唔咬你就準備定分手啦

咪放閃拉屌

真係有聲

成晒雞皮

佢屎眼太痕 屎眼太痕

好撚好聽

放低隻左手咪無野咬你隻手

有 俾佢咬到瘀撚曬

端午節比佢食多D

又係d死毒撚係度發夢 發撚完夢未啊死毒撚
你無女啊 照下自己個樣啦

念咒咁

頂好洗腦

你條女係咪射手座？
利申星座撚

我處女

我條女係沙田喰種

用老虎鉗夾走哂佢d牙

比佢口交？

我好中意咬我女朋友

真係勁慘 叫都唔會停